民意調查：你哋部iPhone 11 pro係咩色

如題

黑

拉

popo

防暴綠

上台仲等緊部綠

得pro max
Pro太細 女人機咁

連登仔獨特見解
大細機都分性別

5s 7 x 都係用黑
本身想試下綠
但去士多睇機拎上手硬係覺得有陣mk味
同埋唔cum睇
即刻岀左部黑色pro max

白

上台等緊綠，隻3眼無咁疑眼

Popo

銀

彩色

灰

不買

防暴綠
元朗白
中國紅
警犬黑
黨鐵黃

入黎銅鑼灣我話你知

金

Popo green

樓主個樣

夠大未？

Popo綠

銀白

黑 (太空灰)

自 5s 後都冇再用過太空灰了

防暴綠。拉。

Agree

速龍黑

Mon太細不了